曼聯廢啲定阿仙奴廢啲？

屌你老母

獌又悶又廢，daddy 回撚晒塘

獌狗

主打防守既防守廢隊

好想半場睇傳球成功率

阿打車
曼打白禮頓

你話呢

白禮頓都好睇過19000

自己友爭波撞 輸on9波

叫親廢特都特廢